on99 成個星期冇樓淡出嚟講兩句

房屋台已死悶到仆街

吹過有交易架wor

係我親手害死其實唔難兄 對唔住

金剛棒

左手交右手chok指數，有乜好講😟

其實唔難去左邊

麥sir而家去咗cctai之後就潰不成軍

bam咗

左手交右手，買咗等call loan

負資產 2047

炎炎

無晒啦

係aa9打交post浮幾隻上水，爭取僅有嘅喜悅

下次唔好咁大力

AA個戲軌就係要增加需求，增加需求方法：

1. 依家係最高位，唔賣就遲
2. 依家跌緊，唔賣就遲
3. 依家升緊，其實係假升，唔賣就遲
4. 而家升緊，其實係假升，好多人睇緊，唔賣就遲

總之一句，唔賣就遲！

個個仆住過去賣，自然多成交，咁AA咪先有錢賺。

相反，個個等，AA就食穀種。

噚日打咗場大交, 今日D人傷晒, 仲邊有人上嚟9up

落場打嗰啲樓好嚟

淡淡係場邊食花生同拍片，唔係邊有得你笑

其實個個國家都預期經濟短期之內難以復甦香港樓市點解反而仲會升,我個人見解係短暫反彈因為短期之內各國經濟難以復甦，而家升像係之前已經積聚到一班嘅購買力只要呢一段時間消化完呢一班購買力,如果經濟令到市民工資冇向上水平又或者甚至乎下跌嘅話,再加上而家樓價己升左5-6%之前剩餘的購買力追唔到就唔會再追住,經濟未完全復甦香港又生產唔出新一班嘅有能力嘅購買者，所以我個人見解並不需要而家這一段時間入市,因發展商已陸續推出新盤去吸收市場的購買力,所以我睇整體市場購買力好快就會被消化.

呢幾個星期估價升咗廿萬

網上估價通常幾耐update一次？

唔知呀 有無特定 interval ?